求香港好西推介

本人有親戚就黎香港，想帶佢哋食吓好西，香港有邊間舖係抵屌又好食？

1. 麵食e.g. 雲吞麵、牛腩麵、車仔麵、油渣麵
2. 小食e.g. 咖哩魚蛋、牛雜、串燒、雞蛋仔
3. 飲品e.g. 珍珠奶茶( 佢哋想試)、椰汁、奶茶
4. 大排檔
5
.
.
.

留名

雲吞麵：劉森記/何洪記

好乜撚野西
你唔撚識字

你老母果個咪好囉

邊到好西唔知
你老母果個就一撚定係臭到生蛆

唔講以為你親戚係乜野高官

你食開邊間咪邊間囉

出名一定好食咩？咁去澳牛同九記比人屌加食垃圾啦